係朋友Facebook 見到呢張圖，我有錯覺以為係容祖兒講既說話

如圖🙈🙈🙈

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下